日鳩日都有推銷電話 火都黎

我係咪做錯咩事，每日都有三，五個推銷電話打黎。
BTW, 點先可以係電話問到女SALES電話溝佢

姨姨電話都要

你識條撚呀! 姨姨唔可以好撚正?

話時話，聽聲都有D GFable

巴打識貨